【HKU NURSING】有冇人收到interview通知？

頭先收到 話有both Cantonese and English
仲有咩用mmi形式進行 都唔知咩黎
然後又Smart casual
第一次準備in野好緊張 HKU一定去到比人屈英文
好驚表現唔好no offer

鳩in得架喇
來來去去都係問你
點解做
咩係nursing
咩叫holistic care
ethical dilemmas 點做decision
通常唔會問醫療知識
hku 好鍾意玩problem based learning 可以吹下（即係情景題學）
利申。n 年前in 過cu nursing.未in過hku

唔洗太認真。非神科鳩in得。夠分就入到
某d神科係淨睇分

冇任何bio/chem知識可以點prep

一啲bio都唔識咁你讀乜撚野nursing?

入去先讀唔得架???

認真了解下nursing 呢個行業係做咩
有咩角色同埋係醫療體系有咩功能。
caregiver, educator, researcher,policy maker....etc 鳩吹。
應該唔會問專業知識住。畢竟你都未讀

唔該曬巴打

mmi = multiple-mini interview
佢有幾個station咁樣 係每個station你會有幾分鐘準備，再有幾分鐘入去同個interviewer傾計
個鐘一響 你就好拿拿林去下一個station 如是者去曬所有station
呢隻玩法好考急才，同埋問嘅嘢未必關nurs事
不過都建議睇睇nurs係點樣㗎啦 了解多啲呀嘛

今年non jupas in咗
都係mmi模式
四個task都唔關nursing事，完全考應變能力
果陣有看圖講故事，解難遊戲，3分鐘既individual response（有topic），同角色扮演（eg.比個situation 睇你點開解對方）
不過唔知jupas 既interview會唔會變

我準備曬自我介紹/讀nursing原因，點知完全無問過

利申 有offer

巴打 係咪全英文進行？

同問

individual response問左你d咩

唔係呀 兩中兩英
A係中文，做task既(有人做解難，有人做word puzzle)，3人一group到啦。
B係英文，係睇圖講故事，講下如果係你你會點做。
C係英文，係俾個topic你叫你講下睇法。
D係中文，要同in你果個人傾計，佢會俾個situation你嘅。例如你表姐想in做警察但係衰咗，咁你會點安慰佢？

希望幫到你哋

可以睇下 係hku nursing自己出既短片介紹MMI

樓豬幾號in

一月就要in,好淆底

Station A 係做咩task?